究竟乜嘢係「一路走好」？

而家啲人唔識用「安息」？呢幾年甚至連用「安心上路」嚟搞gag都無 一味淨係一路走好 走乜嘢路？黃泉路上有得走壞？

新香港人？未睇過星爺？

未喎 合理就合理 唔合理就唔合理 敢問「一路走好」出自何經何典？

活著好多

早幾年返大陸去個喪禮
聽到殯儀館啲人帶頭叫
一路走好
心諗 做乜鳩
一路好走我都聽過 做乜要叫一路走好

講錯

唔係啦
條友係咁叫 由頭叫到尾

我覺得個意思係叫先人一路走 咪撚返黎搵我
一路走好=一路走就好

其實「一路好走」同「一路走好」係咪都係大陸用語嚟